 11  Ngudda kandiwobekkang bu ngad nawu Assyriabeh bininj wanjh korroki ngarrbenbuni birriwern bininj kore kubolkbubuyika kore ngarrbenmarnebolkwarrewong bedberre. Yiddok woybukkih ngudda ngurringehme? Burrkyak.